同班小學雞上咗課612

小學生唔識罷課 家長都唔會留個細路係屋企要人湊
小學教師都有個人責任 唔會無喇喇射波
加上個局長嘅白色恐怖令到所有老師都唔敢亂黎
合約教師就根加唔洗講
所以我唯一可以做嘅野 就係用課堂時間同佢地講講香港呢家發生緊咩事
唔好睇啲小學雞on99
今日lunch食完飯發咗個夢
我係班上放咗兩集鏗X集 一個係講銅鑼灣書店 定 遊行
佢地睇完都識問
做咩無喇喇要拉鳩佢？
呀miss你覺得警察啱定示威者啱 ？
點解警察要射定150粒催淚彈定打鳩啲市民？
點解有個女人係到同堆警察講野？
兩節課堂同佢地做咗好細嘅討論
我都唔可以表明自己立場 要用持評嘅角度同佢地分析
其實做嘅野唔多 只係都想讓小朋友認識下呢個政府點管治呢個香港 希望各位老師出唔到街 都可以出返少少力

其實同啲新香港仔講個仆街淋病都唔知有無用

但求都希望佢地唔好同屋企人亂講野 唔想俾人拉去見局長

反佢老母

推

你好大膽，支持你！

我個女5歲，佢問我點解d哥哥姐姐要流血

我係驚佢地返去講啲唔講啲就仆街

欣賞你專業，不在比呢d節目小朋友睇

而係即使自己有立場，依然持平咁同小朋友講
比佢地自己諗，咁先係專業

香港無論撐定反政府既老師，
十個有九個都係灌輸佢地諗，而無持平

欣賞你

雖然小朋友頭腦簡單同善忘，但係佢地都可以講出重點同問到啲有質素嘅問題！
佢地睇完銅鑼灣被消失事件 都有好多問號係個腦海到 點解有售中共唔喜歡嘅書 就要用無聲無息嘅渠道拉人 之後就引申埋送中條例
大家都哦咗一聲

今日教咩好！

林鄭李家超盧偉聰的語言偽術

支持

講下咩係選民/投票果啲？

呀miss點解你多左條撚嘅？